{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10048822",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 스테이 클래식 호텔 명동"
    },
    "text": "ソウル明洞に位置するザ·ステイクラシックホテルは、計117室の様々な客室で快適さを提供しています。 ホテルはモダンなデザインになっており、公共交通機関の利用に便利です。 1号線市庁駅と4号線会賢駅は徒歩10分以内にあり、空港リムジンバスがホテルの前に停車します。 当ホテルは明洞と南大門市場に隣接し、ショッピングや観光に最適化された位置にあります。 宿泊施設は計117の客室で構成されており、竣工は2023年に予定されています。 近くには空港鉄道ソウル駅、京義中央線ソウル駅、4号線明洞駅、4号線会賢駅、1号線市庁駅、1号線ソウル駅、2号線乙支路入口駅、4号線ソウル駅、2号線市庁駅がありますが韓国語·英語·中国語·日本語での案内サービスが提供されています。 訪問者のレビューによると、ホテルは清潔で 4 人で利用するのに適しています。 位置は明洞駅からは少し遠いですが、南大門市場に近いので夜食を買いに行くにも便利で、低価格で良質で親切なサービスを提供しています。 スタイラーとテラスが利点ですが、トイレには洗面台がないため不便を感じることがあり、追加料金はありますがミネラルウォーターを提供しており、調理はできません。 ガウンが提供されていないことを除けば、多くのお客様が次回も再予約したいほど良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・ステイクラシックホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "ザ・ステイクラシックホテルはソウルの明洞に位置し、計117室の様々な客室を提供しています。モダンなデザインであり、公共交通機関の利用にも便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには1号線市庁駅と4号線会賢駅があり、徒歩10分以内です。また、空港リムジンバスもホテルの前で停車します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ザ・ステイクラシックホテルは明洞と南大門市場に隣接しており、ショッピングや観光に最適な場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ザ・ステイクラシックホテルは計117の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの竣工予定はいつですか？",
            "answer": "ザ・ステイクラシックホテルの竣工予定は2023年です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフはどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルのスタッフは韓国語、英語、中国語、日本語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの清潔さやサービスについて評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューによると、ホテルは清潔で、4人で利用するのに適しています。また、低価格で良質で親切なサービスを提供していると評判です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどうですか？",
            "answer": "ホテルは明洞駅からは少し遠いですが、南大門市場に近く、夜食を買いに行くのに便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備やサービスには何か制約はありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には洗面台がないため、トイレでの洗面が不便かもしれません。また、追加料金はかかりますが、ミネラルウォーターを提供しています。調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはリピーターが多いですか？",
            "answer": "ガウンが提供されていないことを除けば、多くのお客様が次回も再予約したいと思っているほど良い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 536
    }
}